連儂牆需要進化- 人人文宣

是咁的，呢ㄧ兩個月連儂牆受到既攻擊愈來愈密：
1.夜晚貼完零晨已經被撕
2.比popo/荷蘭叻果種野 搞
结果係連儂文宣力度減弱⋯

係呢度，我地希望大家可以幫幫手。帶定幾張文宣係身，準備定雙面膠紙。

行過連儂牆就貼上去，十秒鐘就可以分享一個信息比同路人。零風險大回報，成本都唔會好多，又可以分享消息比跟得唔係太貼的手足們！

一人貼一張低風險好多
唔駛要個別人士不停痴 痴得耐左就容易成為攻擊目標

Yes 痴定雙面膠好方便 隨時靜靜雞貼

Btw 🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，大學生可以善用學校黑白quotas 🙏🖤